鏝城失分我吊起自己係apm棵聖誕樹

虛火學神

難d

慳返啦

改名做狗先啦

未夠期

I miss u

搵到樂仔未

想吊bella

Lm

已輸 快啲吊

快快快

幾時找數

快啲

本來預鏝拎唔到分
依家無失分 唔洗吊

假波 唔計

咁唯有吊你老母
打搞晒伯母

ja ga

呢個年代已經無人會找數

已經負碌斬左球入網都要輸

樓主會找數嘅話我吊自己上apm棵聖誕樹度啊

Gunnnnnnnnnnnn

係

推撚夠未

樓豬呢?

🙌🏻

找數未

LM